兼職：有無香港島人，每天會上深圳？

如題，需要幫手，有酬， 合法正當野。

警已報

你食屎啦

報你老母

報咗海關

BB彈槍？iphone？

合法野，你地咪白痴啦，

我在香港不能成日上去，順風的確會花很大力氣才比發，所以最好是人肉
完

收皮啦

我都唔明你地d人做物春，我有咩得罪你

我又唔係五毛，我無做不道德野，一開聲就幾條友有男有女喊，我邊到踏到你條尾，我做的事也無0.01%出賣香港，有的你即管說出來聽聽，我都想知

我個po不是比人吃花生，有需要pm我 再聊

Blocked 唔洗再覆

學好啲廣東話先上嚟啦on99

我是香港人。。。。你地咪亂吠

push

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

pmed

tg @alfredhill

香港獨立左啦 屌你老母仲出境